雲海係咪住黃埔花園? 班街坊既投訴力高得驚人

六個鐘呀 點做到呀？
連DMC都準備埋 高質到痴線